INDEX > CITY HUNTER > キャラクター&用語集 >

# 角色集　か行

## 海原 神 (#57)  {#kaibara}

乐生会的首领，这是一个设在拉丁美洲的毒品组织。 被称为长老（Mayor）。  
在一个曾经陷入内战的中美洲国家，獠的"父亲 "将獠培养成一名战士，并给他取名为「冴羽獠」。 他在獠小时候救过獠，因地雷而失去了左腿，并戴上了假肢。 然而，战争的疯狂占据了上风，他试图通过给士兵注射PCP（Angel Dust）来创造一支不死部队。 作为测试对象，他给獠某注射了PCP，他的战友们被残酷的结果吓坏了，把他赶出了部队。   
他领导乐生会，利用PCP瞄准日本市场，但被獠阻止，最后在第二次入侵时被獠打败。 疯狂吞噬了他，最后他死在「儿子」手下后醒悟了。（译注：此段待校对）  


## 片岡優子 (#11)

她是一个厌世的年轻女子，因为片冈家族的财产，她的生命受到了威胁，所以她让獠做她的保镖。 她缠着他问这问那，最后离家出走，闯入他的公寓。獠与过去她差点被绑架时救她的「白马王子」惊人的相似。   
獠告诉她不能逃避命运，她决定以片冈集团总经理的身份接管财产。  

## 片岡優子的母亲 (#11)

已故片岡财阀董事长片岡喜造的第二任妻子。 她与前夫有一个女儿叫由紀。 她认为片岡不爱她，而且不喜欢他前妻的女儿由紀。 由于獠的帮助，误会得以澄清，她因悔恨而试图用枪自杀，但優子阻止了她，她们和解了。  

## 鹿島悦子 (#18)

她参加电影「思い出の渚」的主角试镜，以便让她的生父、电影导演柴田洋一看到她。 獠作为保镖来到她身边，她在獠身上感受到了父亲的存在，甚至还宠爱她。  
尽管在獠的帮助下，她能够与导演单独会面，但她最终还是无法告诉自己是他的女儿。   

## 柏木圭子（圭一） (#30)

未来的女演员。 她目睹了所属事務所举行毒品派对，并在审判中成为控方的证人，因此，冴子要求獠保护她。 她伪装成男人，自称圭一，以蒙蔽獠，但由于她的缘故，香爱上了她，獠发现真相后来找她。（译注：待校对）  

## 加納典宏 (#10)

在电影「白昼的殺意」中扮演女主角佐藤由美子的恋人的人气演员。 因其花心而闻名，但从未被由美子认真对待。  

## 神村愛子 (#38)

女大学生侦探。 她在父亲去世之后成为一名侦探，但作为家长的叔叔反对，并打赌，如果她成功完成第一份工作，就可以继续当侦探。  
獠要香教她如何开枪，香教她的结果是一种叫做跳弹射击的技术(?)(但她几乎没有打过任何东西…）。  
看起来像一位年轻的女士，不胜酒力，以至于喝一口就能完全变一个人。（译注：待校对）   

## 神村幸一郎 (#38)

爱子的叔叔。 自从爱子的父亲去世后，他一直是爱子的代理父母。 他是做房地产生意的，打算把爱子父亲的侦探所压垮，然后把它和两边的土地一起重建成一个大旅馆，以此来发财。   

## 川田温子 (#15)

松岡拓也的家庭教師。 阿曼利亚和日本人各占一半血统，她是个孤儿，为了生存，她以学生的名义成为拓也的家庭教師。  
她保护了被阿曼利亚政府特工盯上的拓也，他们一起逃离了阿曼利亚，来到了日本，在那里他们和獠一起避难。  
因为獠吻了她，她在艾玛利亚的教导下暂时对獠好，但事实上他被许配给拓也的父亲。  

## 北尾裕貴 (#50)

他的长相和槇村一模一样，是冴子的第7个相亲对象。 他是一名高素质的刑警，从立川警署调到本庁捜査一部，是助理警司。  

## 喜多川英二 (#19)

喜多川产业的会長。 他正在追捕偷了一只杀人蜂并逃跑的和江。 猥琐的父亲。  

## 喜多川直也 (#19)

喜多川英二的儿子，他试图与和江结婚，和江为了得到一只杀人的蜜蜂而接近他。 他和他父亲一样猥琐。…得，这对父子……(-_-;)  

## 北原絵梨子 (#45, 46)

香的一个高中朋友，是一个受欢迎的时装设计师，以北原绘里的名字冠名一个品牌。 反正她是一个只关心设计的人，当她不小心在设计中使用了某个国家的军事机密时，她最终被盯上了，但对她来说，她更关心设计被盗。  
起初，她取笑獠没有时尚，但当她发现这是工作的需要，而且还救了她的命时，她暂时爱上了獠。 但当她意识到香对獠的感情时，她打算靠边站，让她和獠去约会。  
她还出现在小说「薔薇与枪」（载于JUMP J BOOKS「CITY HUNTER」）中。  

## 教授 (#11, 他) ★

神秘的老人，是獠的老熟人，他能操纵世界各地的各种情报。 他是唯一一个与獠说话时，獠总是使用敬语的人。 据獠说，他是启发自己进入这个世界的人。 他的年龄不详，但可以肯定的是他已超过60岁（#19中「我到60岁还可以啊!!」）。#19开始，名取和江是他的助手。 
他曾经是獠所在的游击队的军医，并将獠从Angel・Dust中救了出来（#4中獠提到的「使吸毒者康复的伟大医生」可能是指教授）。这座大宅子配备了完善的医疗和研究设施，当獠受伤而医院无法照顾时，他有时会依赖这些设施。  
正如香所说，他是「獠的色情老师」。  

## 銀狐 (#23, 25)

一个喜欢伪装的刺客。 当手塚明美在离开谋杀案现场时意外地拍下了他的照片，他试图通过夺回照片并杀死她。 然而，他被獠打断了，甚至被拍了一张失禁的照片。(#23)  
发誓要报仇的银狐瞄准了作为獠的恋人香，如果獠无法阻止他，獠就被打败了，但香把他困住了，并分散了他的注意力，獠把他右手指打断了，迫使他无法再做杀手。(#25)  

<font color=#004d99>
…他的小家子气颇受读者欢迎吗？
</font>
（译注：待校对）  

## 日下美佐子 (#58)

外科医生。 她治疗了因臀部受伤而被救护车送来的獠，因为她正好是当班医生。 她之所以成为目标，是因为她目睹了同一家医院的医生非法治疗一个黑社会的枪伤。通过朋友麗香的介绍，獠和被要求充当保镖。 她家里有几十只狗，因为只要看到被遗弃的狗，她往往就会去照顾它们。  
她厌倦了大学医院的工作方式，开始在一个没有医生的村庄成为一名真正有用的医生。  

<font color=#004d99>
…仔细想想，当时麗香28岁…也就是说，美佐子的年龄也差不多…什么…才是她当医生的第二年？…  
</font>（译注：待校对）

## 串田 (#14)

偶像歌手松村渚的保姆。 她被称为渚的公司中最漂亮的女人。 她喜欢朴素的男人，当獠以朴素的气质接近她时，她完全被吸引，但由于渚的原因，她很容易拒绝他。  

## 黒川 (#26)

警視庁缉毒科的刑警，级别为督察。  
他与黑帮分子沆瀣一气，从缴获的毒品转移中获利。 友村刑警发现了这一点，就被他杀了，然后试图利用他的朋友深町来杀死试图了解他的麗香，但这被獠暴露给整个警視庁，他被逮捕了。  

## 黒蜥蜴 (#48)

刺客。 为了打败獠，获得黑道第一的地位，他绑架了自称是獠的祖父的神宮寺老人，并向獠挑战，但他并不是獠的敌人。…如果你仔细看，他长得挺不错的？   

## 军士

-    (#6)(Sargent)联盟親衛隊总司令的下属。 在将军的珠宝店负责安保工作？　他被獠称为猪，还被打了一顿。 当他被追究窃听的责任时，他也被将军杀死。 他是一个彻头彻尾的混蛋。（译注：待校对）  
-    (#12)勒尼-达宁手下的女军士。 她还负责检查新士兵的性别。 于是，她把一个妓女关进了监狱，但她无意中吻了獠，并被安眠药弄得昏昏欲睡。   


## Kenny・Field (#47) （译注：肯尼・菲特）

赏金猎人（bounty hunter），曾被认为是美国No.1赏金猎人。 当獠在美国时，他与獠是搭档，但当一个犯罪集团用他的小女儿Sonia作为人质威胁要杀死獠时，他试图通过与獠决斗来保护她，但被杀。 他向獠挑战决斗，显然是出于甘愿把他的No.1位置给年轻的獠。在他临终前，他把Sonia托付给了獠，并建议他离开美国。  

## 蝙蝠 (#40, 41)

职业杀手和破坏者。 一家毒品走私航空公司的社長要求他杀死翔子，以便将罪行归咎于她。当翔子试图弹出起落架时，他设置了翔子的飞机爆炸，但被獠阻止了(#40)。  
他认为是枪的原因导致他被獠打败，于是越狱，让真柴由香里调整自己的枪，想和獠玩游戏。 然而，他又被獠和海坊主打败了，海坊主对被蝙蝠欺骗感到很愤怒。(#41)。  

## 伍藤梓 (#43)

她是伍藤海運社長的女儿，是一名动物学家、大学讲师和动物福利的筹款人。 她的外表是个维权人士，因为她骑着一辆大型摩托车，去抗议非法买卖受保护动物的动物园。 她试图通过组织一次假绑架来阻止她父亲的公司走私象牙。 通过这件事，她越来越喜欢獠，并要求陪她去非洲考察，但獠不可能去丛林…  

## 伍藤広喜 (#43)

后藤海運的社长和梓的父亲。 当他的公司面临破产时，堀内産業找他走私象牙以换取贷款，他接受了这个提议，但他内心并不是一个坏人。  
他不知道给梓的威胁信是她女儿的疯狂计划，他委托獠保护她，最终獠揭露了走私行为，主谋被逮捕，他与女儿和解。  

<font color=#004d99>
「伍藤広喜」可能源自「後藤広喜」，后者是当时JUMP的编辑长。  
</font>

## 小林美幸 (#52)

一个幕后的快递员，驾驶她心爱的Skyline GT-R运输各种货物。 她爱慕金钱，每次碰她都要收取费用。（译注：待校对）  
小时候，她杀死了自己的父亲，而她的父亲是个吸毒者，尽管是出于自卫，所以她讨厌毒品，拒绝做任何与毒品有关的工作。 她把自己工作赚来的钱捐给了一个戒毒所。   
南加西亚事件让她学会了在幕后工作，她决定经营一家正规的快递公司。 

[BACK](./chpeople-a.md)  
[NEXT](./chpeople-sa.md)  